[躝啦屌你老母死摩狗🔴⚪️⚫️]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[449]

mou out

想像唔到猁狗拎冠會點

干地係祖買人好有眼光
派路、普巴、迪維斯、巴沙利都係佢搵返黎
第一季就拎意甲，去左軌又係第一季英超，第二季柒柒地都前四加足總盃

希望聽朝訓醒有breaking

冷靜完之後
其實摩蛇都唔想咁
大家睇開d

摩狗又喺度賴
屌你老母史摩寧無傷咪一鳩樣會踢到咁
問題係你啲戰術同用人呀
你都係快撚啲躝啦

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！
想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖
想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖
想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖
想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖
想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖
同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。
死獌狗上

17場26分 得失球0
差前4 11分
同狼隊差唔多

干地一樣唔識做人，太過強硬，好易同球員同管理層反面

炒得未

摩狗幻想史摩寧冇傷會幫佢擋哂d射門
最後一球不失

當年12月17日 軌炒9摩佬
車路士官方宣佈解僱了摩連奴，而最受關注的焦點問題無疑是摩佬會拿到多少錢的賠償。此前英國媒體都稱，車路士需要向摩佬支付4000萬鎊。不過來自權威媒體BBC的消息，摩連奴本人在違約金的問題上做出了讓步，車路士只需支付一年的工資，即1200萬鎊即可。從這個角度上來說，摩連奴可謂已經對車路士仁至義盡了。

摩佬本人在今夏8月份剛剛和車路士簽訂了一份為期4年的新合約，藍軍本希望摩連奴能夠長期執教球隊，可惜天不遂人願。車路士在今季陷入危機，聯賽前16輪便輸掉了9場，積分跌倒了第16位，距離降班區只有1分。不要說奪冠，進入前四也希望渺茫，這也成為了導致摩佬下課的最主要的原因。

不過來自權威媒體BBC的消息，車路士和摩連奴之間達成了協議，藍軍不會按照傳聞全額支付摩連奴4000萬鎊的違約金，而是隻支付一個賽季的工資，總額大約為1200萬鎊。車路士在官方聲明中也稱車路士和摩連奴就解約達成一致，英媒認為這也是暗示車路士無需支付4000萬鎊的關鍵證據。而支付一年的工資給被提前解僱的主帥，是球壇各大球會換帥時的「標配」，這代表著球會對教練的尊重。

今次
表示自己從不擔心會被曼聯解僱，而他說出來的原因也頗令人信服。摩連奴說：「外界都說我(的帥位)危險了，但我並不這樣認為。如果曼聯真的炒了我魷魚，你知道他們要賠多少錢給我嗎？」

根據媒體資料，若果曼聯炒摩連奴魷魚，它們將要向他支付5,000萬鎊的違約金，要知道白白賠這麼大的錢送走一個人是多麼不值，難怪摩連奴可以如此風騷。

認真50M炒摩佬抵屌啦仆街
買個後備費特都50M啦 炒9佢=全隊士氣大增

走啦

摩狗死罪一覽（永久置頂）：
1。死用契仔Matic，用殘哂，回哂塘都要用
2。死用LKK，越用越廢
3。死用唔識打閘既老將羊打閘，唔輪換
4。雪鳩Mata，Material，Hehe，大米，Bailly，Fred浪費有料球員
5。同Pogba，Bailly長期玩心戰
6。當Mata，Hehe，Mctom，Pereira係Condom，用完即棄
7。買山狗破壞成條左路， 過份高薪破壞薪金架構
8。用唔識傳波既Lin打攻中，叫Mata 打右
9。用Ibra場場打足，季中已經無氣都唔輪換，搞到大傷
10。賣走朗隊
11。唔識進攻，搞到士氣低落，無Form。贏波都係1球上落，要頂哂全場無得抖氣
12。防守流於下遊式塞禁區，完全無組織性防守，成堆高佬輸高波
13。迷信高佬陣，出親都鳩
14。洗左4億買既人大部份都唔識用，仲不斷串高層唔放水買人
15。打爛哂曼聯D 水樽

究竟摩狗可以帶埋lkk同馬迪山狗躝未

就算有屎波玲 佢本身都係諗住搵白lin搭佢
白lin今場又係就爆就爆咁

咪一鳩樣.jpg

佢舞唔掂隊波就你知我知單眼佬都知
識踢波嘅擺後備
踢唔掂嘅就場場正選
仲喺到死撐講埋啲鳩嘢賴三賴四
次次第三季就鳩教搏炒擺解約金
其實佢仲有冇職業道德

Giggs: "We used to have centre-forwards like Cantona who would turn bad balls into good balls. Now we have centre-forwards like Lukaku who turn good balls into bad balls."

挽留摩

摩佬死咗未？

迷摩反普去撚晒邊呀
上場贏咗富咸唔係屌普巴屌得好爽架咩

下半季打鏝猁轟都係主場
炒撚咗摩狗搵人帶到呢幾場踢得好好睇睇咁完咗今季佢算啦

如果輸埋比死猁狗都唔炒，真係冇人再睇曼架啦，屌你班高層醒未呀

根本唔好再講話啲球員夠唔夠班
逐個計 對面啲球員好勁咩.... 唔係隊隊都係曼城 同 車仔
你連對韋斯咸 白禮頓 都輸得咁撚核突 唔係戰術仲關乜事

加利仔 堅尼 依啲老一輩既評論真係好心收嗲啦。

不如炒摩佬，搵前摩納哥教練救亡好過啦，摩佬d戰術過晒時。

任何一個有眼既人都睇到
但摩佬睇唔到
剩係呢樣已經炒得

寧願搵傑斯教好9過

我地唔係同摩佬續多左一年約咋咩？
照計炒佢應該係賠今年同下年份人工就得，唔係咩？

冇左普巴玩波妹波
今場好順

順到射咗36球
俾人

當年v92派notes插水瞓地已經夠晒癲
估唔到佢徒弟摩狗可以仲癲
扔水樽 3隻手指respect 場場賽前賽後都9up
果然青出於藍

雲加

唔係
因為有違約金
其實兩段新聞都講晒 有咁難明咩

買少個人都搵得返啦
50m即炒 抵到爛

我覺得今季救唔到架啦，人地隊隊都run熟晒，我地最多都係keep住而加個位完季

認真有無可能即炒

木狗上年都唔知痴鳩左邊條根 續鳩摩狗 宜家抵撚死喇 俾摩狗鍊住春袋

Sorry 唔記得放

成績同球隊表現上應該要即炒
但木狗孤寒鬼9成9唔會

好彩無出佢

出左佢都踢到咁 又可以擺上枱擋一擋

上次班迷摩出黎奶返個一地精未

以前聽過違約金就係本身餘下任期個人工

現實
到季尾肯定無前四先會炒

咁依家炒定都得啦

所以早炒有著數 有半季英超+2場歐聯俾你慢慢tune
好過完季先炒 新教練一黎就埋牙開季

加利仔自從俾華西炒之前佢只會撐個領隊
搞到今時今日咁真係唔知佢有咩理據去撐

加利佬已轉口風

Former Manchester United captain Gary Neville on Sky Sports: “Will Mourinho leave? I think it will happen, my preference would always be to get to the end of the season. But the board room is so naive it’s unbelievable.

“To give him an extended contract, knowing his cycle of every three years, was incredible. The minute he came back from pre season he was at it and the club was out of control.

“Nobody above him can handle him. They don’t know what to do with him, they don’t know what to say to him. They don’t know what he’s going to sat at every press conference. It will cost a fortune to lose him now.

“Are they going to get the manager they want? It’s not as easy as that. They need to reset.”

如果真係咁，一日未肯定入唔到頭4，一日都唔會炒，啲高層實認為而加炒佢換領隊都唔會入得返頭4，倒不如慳返幾千萬好過

歡迎加料

真心cls 隊波成績又無form又無 人又俾佢搞散晒 咁都唔能使即炒

唔炒佢一陣半隊唔續約呀

睇佢d西波睇多半季幾咁閒
都已經幾年英超打到pat屎咁
問題係留佢係度
會令ddg mata hehe Pogba 馬仔呢d唔續約/想走
損失既唔止果d錢

其實咁落去 我諗可能三月已經confirm無前四

今季唔炒 下季都係要繼續睇 點解唔早d請佢躝

上面有新聞話炒摩佬要賠5000萬鎊，咁我估曼啲高層會為左慳幾千萬而到季尾先炒

再唔炒martial ddg一定唔續free走真係喊三聲

一月放山狗呢個不詳人去巴黎算

玩咩
宜家已經confirm啦

咁就要諗下點解隊隊強隊見唔對路就炒領隊
係曼聯咁ON9要等到無歐聯先炒

依家講緊既係唔炒佢 佢D垃圾用人 雪9晒D有料既球員
限制D球員發揮 同埋 搞到無晒軍心
呢D野已經再留摩佬係度只會更加惡化 同埋D人唔會肯續約

以後contract 寫落後前四9 分以上直接炒啦

唉

Mourinho:" Liverpool have a lot of technical players that are physical, intense at the same time. We have many technical players aswell, but we don't have as much physicality"
簽埋用埋成堆matic,爆炸.lkk....你同我講唔夠physicality
使唔使去nba 搵人呀

屌你老母舊猁化

我覺得而加炒摩佬佢地都未必留，球員好多機會見到新領隊先會傾續約，要睇下領隊係咩人，領隊嘅打法，未來嘅計劃

其實摩佬都唔知踢波係講技術

我都係偏向之前自己既觀點

1. 球會本身無係咁換領隊既習慣 同經驗
2. 仲背付住 「曼聯好有人情味 唔會郁d炒人」 （類似既野啦）
3. 分分中之前仲有人撐緊佢都唔出奇（費sir？）

我真係唔信爭果小小錢唔炒

依家係一定死
新領隊係未知

輸俾利狗，俾人射36球

咁依方面曼聯經驗可能真係比較少...

或者以後會再狠心啲架啦

人地就玩靈活 機動性 佢就玩人柱陣

人地彈幾下已經追唔切

你而加炒摩佬，臨時搵人頂，我都唔覺得啲球員會即刻續約，啲球員又唔知下任領隊嘅諗法，好多球員會同下任領隊會面傾下先決定續唔續約

其實咁諗都正常
但你睇椰子同V92都係落實無前4先炒
可能一黎慳錢 二黎做比人睇 我地唔係無人情味架,係佢入唔到前4先炒

不過講真 有呢個心態都仆得街啦
明知隊波唔炒就無前途 咁拖黎做乜,明明季尾一定係炒 咁依家炒同季尾炒有咩分別

應該呀，經歷過3次，次次去到季尾先炒，好鬼慘

佢講依啲野又係好撚岸鳩......
又讚人地啲球員點好點好 自己個啲唔撚掂....
人地個教頭都好過你依件老坑啦 死摩佬

佢由頭到尾套哲學都係要啲球員夠機動化
真係比個美斯 施丹佢 佢都唔識用...

就係因為有 椰子同v92既例子 所以我先一直覺得 決定達成唔到某d「條件」 咁你就可以88

管理層唔係咁睇，球員都唔係咁睇，管理層而加好可能認為炒左都唔會反彈，同埋季中無理想嘅領隊選舉，而球員為左自己未來，唔會係完全未知下任領隊係咩人下續約

同意
補多點之前炒耶子v92時都係confimr左有人接手先炒
分分鍾今次係傾緊一個教緊波既人要完季先黎到 e.g肥普
所以俾摩狗玩到季尾

機動化唔係問題

但宜家足球既機動性係講緊 迫搶 靈活 覆蓋範圍大

而唔係佢果套 係禁區內 塞滿人 仲要擺哂d 人柱

成日比人一拉一入 咁就失位

我唔記得 傑斯暫代果幾場 係已經firm v92 世盃後會黎曼聯？

佢係唔識變 想個個都係跑狗
但奈何隊波啲跑狗唔夠料 唯有擺哂入禁區
屌佢

好有預感下手領隊會係以前曼聯球員

個人估係evra

所以咪話木on9囉
根本去到呢一刻(季初已知)唔撚洗睇都知入唔到前4
但你就要分數上肯定入唔到前4先得
咪變左浪費左成季囉 明明季初預知到一早炒有機會可能救返一季

例子大撚把
好似肥賓教蝗 軌炒9保亞斯
唔對路就炒架啦 炒完個球季仲救得返
唔炒咪成季完撚左

每次人地組織兩邊猜返入中路
曼聯防守 Close-Out慢到呢....matic 爆炸完全跟唔到
下下比人對正個龍睇定去做邊有唔死

【利物浦 3-1 曼聯】唔講場波，今場以特別嘉賓身份出現喺天空體育嘅前隊長堅尼，有唔少獨到嘅言論：

「我認為今日上陣嘅球員好多都唔夠班踢曼聯。」

「我對戰果完全唔意外，賽前我有諗過更壞嘅情況會出現。」

「普巴喺曼聯係進入倒數階段，球會未必會1月賣走佢，但佢肯定會離開。其實冇乜大不了，因為佢都離開過曼聯一次。」

「如果你啱啱喺月球番嚟，對足球完全唔了解，你會認為曼聯係支好一般嘅英超球隊，好似80年代嘅曼聯，可能打盃賽會唔錯嘅。」

「我睇唔清呢隊曼聯。有時佢哋睇落唔差，有時又好似唔夠上心，球隊確實缺乏一個領袖，到大賽就會好輸蝕。」

「我認為摩連奴唔多信任佢麾下嘅球員。佢接受訪問話每次個波喺自己禁區都覺得會失波，證明佢唔信任一條後防線。」

(連加特喺對利物浦大戰前發布自己服裝品牌)「如果領隊有好強嘅更衣室統治，呢樣係絕對不能容忍，所以我好擔心曼聯依家嘅情況。」

轉自香港曼聯官方球迷會 MUSCHK

炒佢果時當然未正式分布
不過果時d風都吹得好勁係v92接
我估好大機會炒果時已經傾好左

人情味呀

我地唔會亂炒人 確定無前4先炒 係咪好好人呢

好似未傾呀
印象中完季先去酒店傾

叫咗你哋撐莫耶斯架啦，起碼有J仔可以J吓。

真係撐唔落daddy了
本來今季完約就好 好來好去
無啦啦加簽一年

連鳩特件黑奴都有品牌

所有大球會都係咁
係曼聯 on99

不過唔排除董事局有幾件迷 mou 反對炒

你季中炒領隊一定好難搵到人接手架啦
但你睇蝗 睇 軌 迪馬提奧 施丹都係直接升上去
根本唔會有野輸 但分分鍾可以救返一季
呢D就係我地管理層落後同睇得唔透既地方

一個領隊唔可以令全隊都落力幫你踢個陣
是但搵個球迷去教都好過佢啦

最後果句我真係覺得有

但宜家分分中已經難講

我就覺得普巴唔會走
佢真係好想係曼市拎一次英超

普巴既去留
好睇摩狗幾時走
同埋下手領隊係邊個

20幾年未試過換領隊
冇人有經驗搞呢d

係呀曼聯d高層呢方面就係咁撚落後我都睇唔撚明
即炒俾卡膠又好畢特又好玩半季
得就bonus唔得都冇咩輸當俾名叔吸下經

搵卡膠頂埋個下半季佢好過
話晒跟過費蛇v92摩狗
將每個既優點拎得返出黎用好夠做

連曼無歐聯 普巴都肯黎
雖然佢有時都HEAHEA地
但我覺得佢跟唔到一個可以發揮到佢既領隊
睇佢踢法國就知依家既佢肯定唔會佢既上限
快手搵多幾個球員去同管理層反摩啦屌

睇下皇馬季初炒領隊幾果斷

季前卡膠係咪未正式拎到教練牌？

宜家拎左未 ？ 可以坐正未

每日都要祝一次摩狗仆街死

我真係覺得佢冇hea過
佢今季啲數據對得住份糧有突

炒到熟哂

未咪升McKenna囉
真係教過波 有經驗 又真獌

幾期待佢其實

中場出身 踢開個位都要用下腦 大局觀好

普巴根本就真曼嚟點會hea 係有時會派下膠咁

基羅斯呢

因為無記錯 季前弓卡膠好似仲儲緊鐘 未可以坐正

唔係教緊國家隊咩？

蝗狗對領隊忍耐力一向好簡單
到el clasico一柒一定即刻拜拜
而家你摩狗接連對鏝猁兩大死敵踢到碌柒咁
根本好難唔兜走佢

用埋賭徒角度睇
作客鏝受讓1.25球
作客猁受讓1球
椰子個季都未折墮到開呢種盤啦
摩狗教到隊波係鏝猁面前等於一隊中下遊
淨係呢點都應該要即炒

我想問下仲有冇傳緊一月有冇咩人會黎?
再咁落去下季都唔知點算

When asked about which specific qualities his United side do possess, Mourinho instead referenced three of his former clubs.

"I think you like to say sometimes that it is the manager's choice; you can compare my Porto team with Liverpool. You can. Because the qualities of the players are there. It was my best team in defensive transition; we lose the ball, and we bite like mad dogs and recover the ball after seconds.

"At Real Madrid I had my best team in direct counter attack, because I had a young Di Maria, young Ronaldo, young Higuain and young Benzema. We killed everyone in the transition.

"And in Inter I had my best team in a defensive low block, where people like Materazzi, Walter Samuel, Lucio, Cordoba in the low block, you can be there five hours and don't concede a goal. Players make teams play in a certain way."

屌你老母 仲講舊時 痴撚線 白尻痴

cls 廢老係咁 條友成9日咁講我係班球員都唔同你去盡啦

非曼迷 想問下點解大戰都唔出普巴 係傷定點

呢個淫婦喺度報假比數
各位手足爽手block咗佢

比人射撚左三十幾腳，冇曬面都唔撚炒我真係冇野講

摩狗先知喇

奠爺屍講i dont know how to do to win就係令人絕望
摩佬講呢段真係想打鑊佢

Jan lineup
Martial Griezman Mbape
Pogba Isco Sanchez
Sandro Kbaliy Godin Cancello
Pickford
Manager: Jose Mourinho

On9
買晒呢堆人5億都唔知得唔得

嬲撚到而家都未瞓得著

炒未？？？？

有咩好嬲啫 預左架喇下話

嘻 好在瞓左冇睇

除左換爆炸 就乜柒都唔識 lin肯走但係波底唔好你又放佢打攻中 lkk廢人一個又打足90分鐘 冇普巴嘅時候 條中場係靠hehe頂住你又換走佢 輸3球 得翻10分你先換2隻馬出黎 到時救你唔到又這話係球員問題

睇到谷鬼氣為乜

天寒地凍瞓教唔好

不知幾開心 見撚到個line up即刻買利狗上盤
今季要改變用搵錢心態睇曼聯

精神飽滿去返工
俾好表現老闆睇仲好啦

真

下個post topic 叫做利迷拍攝區/影相區/遊樂場

究竟唔炒係等咩？
一月有咩計劃？

驚轉會窗完之後先free fall 式跌落去

Blind都戴帽

lkk

到底炒摩狗要賠幾錢
係咪貴到唔值得依家炒

輸俾利狗炒得未

早晨，仲係好撚嬲，屌你老母摩連奴

一大戰長追曼對家實有錢賺
希望摩🐕繼續教

唔講賽果 36:6真係好撚肉酸
個過程咁柒 管理層都頂得順？
其他強隊最頹果陣都未至於咁

真係要多謝摩蛇了
冇出普巴琴晚順能到
如果唔係摩蛇教得咁能好
我地三線人腳一定比利狗億萬大軍炒得更甘
多謝摩蛇啊真係

想知加利佬同史長老仲撐唔撐摩狗

5年啦
班board 可唔可以醒少少呀
成績唔得就要炒
係一件好簡單既事
唔通真係又要等到
好似奠狗同v92冇歐霸歐聯先炒
咁就太遲啦
而家炒有多半季時間比下任執好隊波
仲有有成半隊人仲未續
下年佢地一走晒
咁就英冠見啦

睇卡膠教半個賽季都好

比d時間摩佬

E家搞成咁 唔炒 d人唔續約 真係焦土算啦
市場見到咁既樣根本唔會再有人想黎

老鼠
換干地點睇

💩 / 💩💩

又揀件踢開守勢波既教練做乜

摩狗次次對強隊就擺埋啲垃圾陣
踢得順既陣永遠唔會再用
邊隊可以放曬雙馬同普巴係後備？
出埋啲廢lin lkk
你對攻都冇咁多人屌啦
琴晚真係太肉酸

救命功臣緊係要坐係到

除左曼
我諗黎諗去都諗唔到有邊隊波既board係一定要confirm無前4先會郁領隊

明明嗰陣換椰子快手到爆

椰子都係臨尾4場先換

椰子就係要分數上確定無前四先換

椰子同v92 絕對比e家摩9好

總之換啦，今季咁落去連飛機盃都無，下季任何歐賽都無仲難買人...

椰狗算拖得耐啦
俾佢係聖誕期拎個連勝黎吊命
又係要等到3月confirm真係無前4先炒

36:6點先做到，隨時無教練free style都多起腳過佢教

就算摩狗搏炒拎違約金
我地曼聯高層依緊守防線
木仔守龍仲勁過ddg

真係好唔開心

真係完全無要炒嘅消息？

Cm子講得啱

好彩冇出pogba

少個人比佢賴

快d去死啦！屌佢老母！

最衰都係馬仔馬達
有成10分鐘救駕都入唔到波

7勝5和5負都唔洗炒

呢個topic 過往半年睇左幾多次

球員心態問題乍

俾錢佢即躝啦，就係已經衰過兩次季尾先炒，搞到成季on99，士氣又差，而家炒，下一任有半季摸熟隊波，夏天買人有針對性啲，起碼俾啲球員踼翻啲信心先
下下季尾換，您期待一個夏天可以脫胎換骨？

木仔同摩狗一齊躝啦，成班高層食撚屎

等睇spin王daddy點spin落球員到

加利佬今次堅嬲

a shit board, a shit CEO and a shit manager make this club become shit

輸俾猁輸到咁樣衰

摩：如果個時買左沙基利 我地就贏左波啦

迷晒摩既加利仔都轉口風

收到風 今個星期會有重大人事變動

有咗啦，細緊續約呀嘛！

摩狗死, 曼迷笑

已經笑唔落
見條仆街係到幫人打中堅好撚燥

問題係點解重用盧西古組

摩狗玩野law 好明顯

盧西古打足90 mins
唔用普巴, 用爆炸出來分波

摩狗玩野玩到出晒面

點解福連雙子仲可以生存到。
死衝爛衝 大佬咩年代呀

呢幾年咁多上陣時間完全見唔到有進步

睇左琴晚場波
中堅得拜利明顯高一班波
中場自廢武功
前面lkk上半場輸哂所有控球，下半場控都唔洗控

其實無左普巴 什麼都不是
話佢唔撚識守，而家想搵個人斬個過頭波都無呀
摩狗雪鳩佢 踢撚咩
上年歐聯又係咁 屌無普巴以後唔洗睇

Topic 好波!

笑死，出晒啲截波人、跑狗 但又冇出啲人帶波派牌
前中後各有各踢

早晨
摩狗同肥卡古死撚左未

經過我地同之前車仔

摩佬以後應該都無乜豪門會請佢

應該正式玩撚完

戰術過時 處理人際關系極惡劣

呢兩樣野已經證實

爆炸傳同射一定在普巴之上

心情好差，公司全部猁開party

摩狗套戰術下 佢兩個唔衝半場都唔洗過

阿豬阿狗兩個月前已經見到既問題，依家先認。難怪佢教華西教到咁撚屎

早兩個月明明係最好炒既時機....
佢就走出黎帶頭撐摩佬
所以依家曼咁樣入埋佢數

究竟最應該炒嘅係摩狗定係木狗
我真係睇唔透

擺明搏炒

早晨
想問下摩daddy今場無出搞事普巴
係咪已經tune返好隊波

揀一個就揀摩，最好兩個一齊

摩佬淨係死用同一班底已經死罪
Pereira 季初有機會到而家失左蹤咁
Fred買返黎唔撚用
Dalot買到季中先用
係要死用羊matic lkk
Bailly再7點都好過史波同白Lin 但就雪到做最後選擇
仲未計上年季中好地地買個山狗返黎頂死馬仔
仆街快d躝啦

輸比猁真係嬲過全件冇冠

睇到岩岩好比人入一粒就熄機訓左, 個勢都似係678
今朝起身個賽果有驚喜

輸真係唔緊要 預鳩咗
問題係輸到成隻公廁雞咁
俾人射足36次

木仔一係就撐到底比錢摩佬用
如果本身唔撐就應該一早炒
兩樣都唔做,佢都應該要走
浪費曼聯曼迷一年時間....仲要唔知要用多幾多倍時間同錢去補返呢年既傷害

射得幾準

真心衰撚過榜尾 摩狗躝啦

俾猁同事指住嚟笑，問我瑞典足球先生幾時carry後防

摩佬無功都有勞
係高層閪，邊關摩佬事 ？
球員作反，又關摩佬事 ？
佢都叫有幫過你地拎3個冠軍，咁樣叫人躝

勝利球迷！呢隊唔係我熟悉既球會

enjoy

一個算有錢既球會比摩狗玩到咁, 改咁多錢無一個位置穩定, 有料既唔續約想走, 剩低既老既老, 無腦既無腦
個傷害已經大過莫狗同雲92啦

真係慘，連迪路夫琴晚唔係特別差

全能到仆街既咁多位曼狗

其實尋日既戰術係咩？
大腳踢上前？

對面短人入第二粒，全鳩部企細禁區，十二碼點成堆猁，乜撚嘢大巴

無架啦, 之前好多場表現都可以炒, 證明board都係弱鳩智
放盤啦屌啦星

佢哋j vdd

炒鳩左未

en你老母咩躝啦

老鼠 咁點解你地當初要摩狗躝呀

沉重既決定

我哭左3日3夜再到主場舉牌要捉3隻老鼠

真
輸比臭猁狗仲柒過輸比榜尾
躝啦死摩狗

摩狗死咗未

祝摩狗一起身就吐血身亡

其實管理層真係唔識計數?
俾摩佬玩多兩玩你估真係可以KEEP住FANS同D SPONSOR?

仲要俾隻反曼會員沙狗入兩球

垃圾木請返個總監，自己退去後勤專心搵錢
摩狗就ＯＵＴ

屌你老母啦 仲有邊個壓到班大帝？

最合適點都係前曼聯球員 個時施丹咪又係咁上位

evra法國幫 又真曼 點睇都有機會

唔睇好前球員教波
AC米蘭已經係個好例子

有邊件黑柴係教波掂 講名宿佢前面仲有大把人 到卡神教都未到佢啦 又冇經驗

前鋒華撚有教練牌

至少佢控到落黎可以搏下射

估下姐 見佢成日坐係老木隔離

真係寧願搵前曼球員教都好過繼續比摩狗撚

屌你老母死摩狗死未

法國幫有牌 前曼球員 仲唔係白蘭斯

佢係咪以為玩fm 咁
想教就教到

有腳叫做射下門還神啦，仲咁高要求

輪都輪到佢啦

呢球係射龜

起碼唔係LKK射到變界外球

唔知佢冇牌 sor lor

唔撚知就咪撚出黎吠啦

9up有個譜
雖然evra真曼
但佢都係做番i love this game算啦
最多幫手做下scouting
教練真係唔睇好
而且就算真係有教練牌
排都唔會排到佢做

連助教都未做過，點會艾夫拿

柒左米推

對上個次無啦啦續佢約真係好撚ON9

摩連奴直言︰「如果你留意雲高爾先生和大衛時期的數據，我們有些球員永遠都是受了傷的，當你永遠都是受傷，便很難獲得理想的體能狀況。」不過摩佬亦表示雙方球員質素有分野「安德魯羅拔臣、沙迪奧文尼、韋拿杜姆、拿比基達、法賓奴泰華利斯，他們都是體力化的球員，更重要的是他們技術很好。我有很多技術好的出色球員，但我們卻沒有那樣的強度和體能。」

好撚好笑 d高佬又係你買又係你杯茶成日出

breaking未呀臭西管理層

都未訓醒

摩狗幫木狗含緊

買成班185+cm嘅人返嚟
防守角球同進攻角球都一塌糊塗

點解做左6弟

有排都唔會醒
射門次數36:6 雙紅會踢到咁懸殊再聽埋條摩狗覺得自己冇責任既言論
fans真係會好撚激動, 曼聯咁搵到錢全靠fansbase大
搞到咁大個危機係面前都訓得著?
通頂都要開個危機會議啦

拿拿聲買狼隊個neves同李城個ndidi啦
中場個個一係唔肯跑，一係跑唔郁

祝摩狗吞木狗d精骾死 祝木狗馬上風死

買人有撚用咩
炒鳩摩狗先啦

呢個係must啦

見摩狗之前個咀好似有D事
係咪中左風？

要跑既我地有靴, fred, lin
冇人跑既問題係摩狗造成

好彩訓左無睇, 垃圾到

起碼大執三五七年, 之前兩代啲垃圾多到

係真就快d再爆
唔係真就快d變真

bailly 琴日博撚到
點解白lin咁撚廢都有得出

摩狗唔識用姐
猁狗個西陣都踢到呢d 成績
講緊係lovern, arnold 廢軒呢類球員😑😑

早晨，炒摩未

白lin踢世界盃 瑞典個陣都算正常

琴日廢到賴屎

用大米拍B仔可能最穩

根本依家主流踢法係要令減低後防受壓 但死摩狗嘅戰術就調番轉

桑那士反曼第一人。不過呢個我認同

Pogba must be thinking surely I’m better than Marouane Fellaini, surely better than Nemanja Matic?” he said.

“But if he had a better attitude he’d be better than any midfielder in the Premier League.”

Souness rarely passes up an opportunity to criticise Pogba, even managing a pop earlier this season when he scored twice and won man of the match in the Champions League against Young Boys.

一年？
魔佬要炒，木狗都唔可以留低做買手

matic又係 比人chur到盡

木狗躝番去做PR啦 佢r sponsor係叻 但旨意佢買賣球員真係食得屎

佢d 傳送真係災難級

我唔質疑唔同流派有唔同戰術
只不過而家打防反
防守冇, 17場得2場clean sheet 得富咸worse
反擊又冇, 中場冇安排人手反守為攻, 前鋒又冇人停波
真係唔知踢緊乜

同埋點解依家咁大鑊都唔炒？
炒左摩佬，格拉沙無錢cap走丫嘛

個board仆街，木狗仆街，隊波自然都會仆街

呢d 柒頭仲好意思入黎

我而家真係覺得摩狗仲廢過v92

v92起碼識打猁狗
摩狗剩係識比人強姦
ps 兩舊都係屎, 無謂j

唔記得利申自己冇j 92添
一陣啲迷摩又出嚟咬我

v92 4殺猁狗 對其他big 6 都打得幾好 但對中下遊就閪
但點計都好過摩狗打咩都閪嘅

我地買人基本上all in 妹同渣古

肯定唔係
好記得係輸界李城之後即炒
不過未炒之前幾場都係輸過1-3畀高普猁

36:6呀
呢場過後都仲迷摩既真係唔好叫自己曼迷

出面d假膠都費事理
依d傻鳩真係影撚衰晒

兩個都唔撚識進攻
v92唔識攻但至少唔會一場比人射36次

V92最少識控球在腳減輕防線壓力，同埋都叫留左D新血比曼聯
依家摩狗破壞就識，真係分分鐘用何蛇支停插都好過摩狗D進攻

睇鳩搓到瞓著

V92 屎波+盲
摩狗 屎波+白lin
邊對中堅失波多d?

V92 please back

炒撚埋木狗啦 搵返個識波既人做ceo啦dllm

Dllm

不過個年轟撚鳩摩狗都撚得好盡
未炒前4勝3和9負
炒完8勝11和3負

講真凍結到沙拿都行到第一步，但擺條咁嘅中場線出嚟柒，捉到鹿都脫唔到角。

v92兩季72 (35+37）
摩9 兩季57 (28+29）
但第三季17場已經失29

摩狗啦

木仔起碼搵錢有得洗

連般尼茅夫屈福特甚至其他中下遊都會靠前場逼搶黎減輕後防壓力 反而摩狗就放棄中場俾人任攻 咁點會守得好
中前場逐個秤 同鏝猁轟係有差距係事實 但係咪真係差咁遠呢 馬仔福仔喺摩狗呢三年基本上冇進步過 之前唔出LKK好地地 依家又唔知出黎做咩 馬達可以當condom咁用 尋晚輸緊85分鐘先出
話中場冇人走 hehe Fred呢啲肯逼搶嘅又少出甚至唔出 死攬Matic同爆炸

而家摩狗撚我曼都撚得好盡

踢17場 GD係0

邊到凍結到
人地上次衰左今次翼位對調左
撚羊就比文尼ko左

咁既表現未負數偷笑緊

一鏟完沙拿就走甩Mane輸第一球

輸第一球中場鳩縮 fabino 方圓十碼無人我曼。

同埋大部分球員五五波唔落腳。雙紅會

尋日睇完Bobby Robson套紀錄片，見到摩佬個陣做佢助教
完全諗唔明點解摩佬一啲都學唔到Bobby Robson教波套風格，無論用咩方法都可以激勵到班球員
加士居尼自己自己都話佢受到Bobby Robson好大影響

再睇翻依家既摩佬，技窮到令人尷尬
一味怨自己手牌唔夠人地靚，又唔諗下自己戰術根本跟唔上現代足球

我見到話evra 教都

係到諗 佢有教練牌咩 佢個樣唔似有喎

以佢既性格邊會做教練

睇下哥狗同摩狗嘅分別 一個250都用得掂 一個浪費緊馬福嘅青春

馬迪真係唔撚掂喔今季...差撚到一個點...但老豆都係照用

其實買左牙fred 就用多d 啦又好搶， 依家真係好on9成隊波

本身迷摩架...睇到琴日咁擺咁踢我投降啦

早晨 摩狗死左未

手牌根本點都唔會踢到咁沉…
你老母縮後比人任姦

諗起佢笑騎騎個樣 點同球員交流

今時今日一味強硬未必work 但佢又真係歡樂得滯

自己走好過俾人炒咁肉酸啦

不過佢咁厚面皮一定會留到拎到違約金為止

卡膠個牌係咪仲儲緊鐘 未可以坐正？

2:2 Arsenal (H)
2:2 Chelsea (A)
0:3 Spurs (H)
1:3 City (A)
1:3 Liverpool (A)

NBA化 球星話事多過領隊。

平均每場失2.6球

V92屌打前6

其實睇到琴晚踢後個班好撚慘...直頭係俾人強姦mode , 係咁射射射射射

攻門次數個比例大撚到根本係弱隊對強隊既比例， 我屌你老母咩曼聯呀！ 曼聯呀幾時變左弱隊呀！ 仆街踢到成pet 屎咁！ 雖然俾人緊迫但你有機會掂個波盡量hold 個波猜住黎踢， 等對手唔好咁銳...但出黎呢？不停失不停失， 前中後都係

特別要屌既係lkk, 簡直係廢物， 同當初黎我曼個時完全唔同身形， 控唔到波hold 唔到波射唔到波...依家有時想有表現就係邊個度hold 一腳斬入去禁區， 屌你老母完全唔係中鋒做既野
點解隊波搞到咁架屌

仲未炒

衰過弱隊

椰子又唔見你有人情味

人地皇馬輸完巴塞第二日就炒
我曼仲係度發夢

椰子咪去到 數字上確定完全無前4 咪宣佈炒佢囉

針對性部署

支停插係哥狗絕技
摩狗撚識用

炒未？

阿sir係咪無再做director??

椰子v92炒果陣有開心 但都唔會想佢死
摩狗呢條死賤種最好永不超生

算係咁，俾人射左30幾腳先失3球

迷福反福迷馬反馬算唔算摩佬垃圾戰術下嘅產物
前面進攻冇form Lkk又停唔倒波 走位又係亂咁嚟 前面幾個好依賴個人能力 福盤扭冇咁好就得返勤力 馬就冇咩可能同你做倒場場一扭幾 冇人幫嗰陣又比人鬧獨食唔合作

根本都唔應該靠一個人死扭
V92 第二季靠哂馬仔已經on9, 好彩馬仔仲撚到下人
但無配都點都唔會長遠
費明奴岩岩黎英超都普通料, 比高普打起哂, 配合真係靚撚到摩狗十世都打唔到出黎

LKK係垃圾幫唔落，但我當有個正常前鋒
最多咪又係做好支點，咁你都要有人支援架
你當打機咩下下單騎

人地9+10+11 D配合又準又快
我地就零合作重要個9係廢既焗住要另外兩個單打

傳地波比lkk 佢又控甩晒
高波斬比佢又直升機跳
之前幾場出馬仔福仔馬達普巴至少都控到波 都有d 自動波既地面組織睇下
而家又死攬lkk 收晒馬仔馬達普巴

唔識攻點都好過攻又無守又無

摩狗呢d 賤種明知猁狗迫搶都係死用一種戰術
D 換人timing 同選擇閪到,換岩人未必會輸

到底依度仲有冇迷摩
定只係潛左落地核，等緊機會上黎抖下氣

歐聯大勝再上水

我屌撚爆你老母啊

唔係摩蛇 琴晚比利狗炒多幾粒我地d三流人腳啦！

你講緊U19

其實摩佬口中利記既有質素球員
大部份都係中/下遊買返黎
但人地可以令到班球員進步
相反摩佬就令人退步 CLS

我地唔值得擁有摩佬

英國人係咪9點鐘返工？
計返時差應該係香港下晝5點？
希望臨收工前會出現奇蹟

摩蛇好波 原本可能輸6粒 宜家輸三粒

全靠無出普巴 你知啦 佢防守hea底 全靠唔出佢 先輸小幾球

加上 出黎個陣容都知唔夠打 輸小當贏囉

仲有 好彩排出呢個陣 先block 到對面咁多球

至於比人入果兩球 改變方向 唔計啦 佢地有運

仲有無補充

收到風 已經draft左解僱信

有晒template 填佢個名入去咋嘛

摩佬依家對中下游都輸波

"Will Mourinho leave? I think it will happen, my preference would always be to get to the end of the season," Neville told Sky Sports.

"But the boardroom is so naive it's unbelievable, to give him an extended contract knowing the cycle of Mourinho and his three years. The third year is always the difficult year for him.
ON99 BOARD

午安 炒撚左未？

管理層、碌木、摩佬全部躝啦仆街

得失球成功reset

The third year is always the difficult year for him.

知都續
我屌晒佢地老母啊

仲有 456年你地受

班球員我就真係屌唔落
羊格,拜利落鏟都唔知幾多次
lin,福呢d都搏哂命去迫去搶
可惜佢地落到場教唔知點踢唯有一人走多幾步
dllm點不知踢完仲要俾個領隊話球員質素不如利狗
就算係真都唔應該由你呢個身份講
我以前淨係想摩狗躝依家我真係想佢死
最好一出街過馬路即刻俾車撞死

雲爺爺教都唔會唔出普巴啦

其實摩狗個朵臭到咁晒，次次教到第3年都仆直，仲有咩人會請好
上次就可以搵軌班人反佢做藉口，今次呢 又同一個藉口，定係因為賴上面唔比錢

講真 上季我已經想睇摩佬收皮 係永不超身果隻 無大球會再肯簽佢

唔知有無呢一日既出現呢

上面唔比錢

班人唔係我想買

球員唔夠班 及 心態有問題

仲有無補充

卡斯拿斯：
According to a Portuguese newspaper someone said that a player like me (37 years) is at the end of his career. Completely agree! My question is, for that newspaper: in the case of coaches, when and at what point do you see that they are no longer to lead a team or train?

仆街 唔使通班撚樣想搵爺爺教

有內鬼，冇癲狗

感覺係香港球隊對陣緊外國訪港強隊咁

但d 季初所謂既鬼 救左佢唔小獲

你望下呢d page就知大把on9
唔知算唔算迷摩啦
但呢d on9真係冇得救

喂 真係唔得 呢張野見幾次笑幾次

我真係諗唔到邊間大球會仲會試佢
上季都仲有巴黎但人地依家都上番軌道

匡智請人呀
過去應徵啦 屌你老母

雖敗猶榮
佢既意思係人地起碼可以射到50腳，36已經算少

杜曹都搞撚得掂班大帝

不過講起講波佬...大家覺唔覺琴晚兩條講波佬係咁抽曼水屌鳩曼...我覺得一下半下咪算囉...屌你就講足全場咁滯，所以琴晚加埋佢地兩條撚樣真係好負面睇場波

繼大鳩魚之後又認到兩條pk

兩隻猁狗黎嫁

你見d笑聲幾咁仆街就知啦

咁真係柒丫ma
人地都係講啲事實

我地自己都笑啦，你叫人地點可以忍笑

鄭兆聰 OK，隔離嗰個都幾唔專業吓

咁呢度成個曼區都猁狗啦

又好似唔係利狗喎
ricky成日j普巴
方柏橋就似連登曼果種自抽

原來係痢
可唔可以講波唔好起孖兩個都係痢呀...搵另一個中立少少啦， 成場俾人恥笑

btw 重有李隆基都係煩鳩

咁老實講 佢地講波 專業既 但都無理由係用恥笑聲嫁嗎

本身預左輸456,而家輸2球-6波，仲想點

係猁咩
有個肯定係曼迷
講到好頹
不停話摩佬唔信任班球員

我記得好似有一個係

不過係覺得 「恥笑聲」 果幾下作為評述員 唔係咁專業姐

我收返話佢地兩個猁狗既留言 sorry

可能我記錯左 sorry

方柏橋唔係曼迷啦,佢之前話自己係巴塞迷
另外嗰個應該係曼迷黎
講真now無揾猁榮基講算係咁

方柏翹點會唔係曼迷
佢之前係鏡頭面前都認撚埋

Sorry 可能我記錯左 誤導左你

好明顯尋晚係自抽緊啦
隊波柒就自然要俾人批評架啦

ricky: 咁始終盧卡古搶點係好好多既

好懷疑佢講波果陣有無睇緊

係咩
又曼迷又巴塞迷咁搞笑

好記得琴晚LKK越位，兩個都忍唔住笑咗

方柏橋係曼嚟架喎
Ricky有嗰句講嗰句啫
我自己就幾鍾意聽Ricky講波
now利狗好似係陳祉俊

守前柱角球既搶點

仲有陳恩能

對住lkk好難忍笑

其實now好多講波佬都係曼迷
之前成班抽猁笑到肚痛

反而想知葦如係邊隊波既fans

總之講波佬批評下曼聯就係唔岩啦！

費倫天拿

原來係某會然真身

野生捕獲一隻臭猁狗

依樣真

唔踩波車已經算好

幾時breaking news

英國佬未瞓醒

格拉沙慳錢等放盤

咁呀大鳩魚又係邊隊？屌佢次次一講曼我就好炆

佢應該係冇隊 佢只係份人弱智

死撚開啦爆閘狗

lkk仲衰過佢愛將基奧

佢用墓臭打邊

爆閘之餘仲要拖幾隻狗入黎擺低正皮
蜈蚣利真是名不虛傳

依家都係班球員撚鳩摩sir

希望公平d，比多d時間摩sir捉鬼

Ricky應該獌黎 每場曼一有機會就叫到高潮咁
尋晚愛之深責之切姐

可唔可信

尋晚有個都係曼迷黎

聽呢到巴打講,好似兩個都係曼迷

射到文尼沙拿費明奴抽筋傷埋 暗黑兵法

臭猁狗做野永遠都係陰陰濕濕

點解到而家重會有人問係木狗定摩狗出現問題

摩狗安排未必係木狗一個人決定晒(有董事局), 加上木狗CAP 水一流, 之前買人俾條撚吊摩狗都要邊件買邊件. 當真係木狗自己決定晒, 最多都係吊木狗呢方面既決斷能力差, 唔適合管理球隊事宜

摩狗, 呢2年教波上証明晒回撚晒塘
同埋唔知係咪真係中風上到腦, 而家佢係唔停去講同做一D 破壞球會同球隊既野. 死十次都唔夠

俾文尼推到越位 屌你黑猩猩

有無諗過叫老費做看守領隊？
做希丁克個角色

Now講波佬都忍唔住恥笑

到底要放Lin係中間到幾時
根本就唔夠料
速度唔係快波又推唔到
傳簡單波都冇力
次次反擊攻勢都係佢比唔到上前
防反條撚咩

無

順勢訓落地下啦

咪搞佢啦

臭猁狗好波

件垃圾唔係英人兼青訓嘅話 晨早賣左啦

搵blanc黎頂一頂諗唔諗得過
曼聯明叔
當年帶波爾多贏法甲+歐聯8強

呢個都係一個可行方案
反正帶到季尾
對住pogba 飛多次砵可能有效過而家摩佬雪佢

管理層快撚啲死啦

若果換，我覺得好大機會係拖舟

中完風都仲要出嚟教波 賣撚咗條命畀曼聯？

唉，應該早兩年未中風，炒左椰子之後就要做看守領隊鎮一鎮住先

拖舟似係管理層換人既話首選
但肯唔肯做另一回事

btw雲加預告過1月出返黎教波

費sir因為想陪多啲屋企人所以退休，而加中完風都仲要出黎教

已經冇其他選擇
仲要拖舟未必肯教曼

咁快諗換帥
仲有半季慢慢捱啊

而家個陣容其實踢到拖舟的4312

只要摩狗走, 停左加深對球隊既傷害先啦
是撚但搵人頂住半季先OK

屌你老母艾猁臣
我條3:0咁就冇咗

martial rashford
mata
pogba hehe
matic
shaw lin bailly dalot
ddg

拖舟點會過黎執爛攤子，分分鐘整臭自己個名
34歲就係皇馬掛靴，踢多幾年分分鐘比皇馬趕走，而加踢少幾年，但可以係皇馬光榮掛靴
幫皇馬攞完3連歐聯就辭職，係高峰時退落黎
次次都揀岩時間收手，保住自己個靚名

or depay

加利佬講到咁口響，不如搵佢試下
雖然佢教華西教到

請摩狗一起身碌落床仆街死

唯一一個可以係蝗開記招走人
撚到佩狗一臉怨恨嘅領隊

阿SIR 會唔會忍唔住 衝去做看守領隊 雖然我都唔想麻煩佢老人家 唉 尋晚見佢係觀眾席擰哂頭

兩個都炒， 佢cap 到水係因為佢食曼聯個朵， 但佢同時間搵錯領隊洗撚咗好閪大舊錢冇成績。

加陣曼聯最大問題係仲係懷念緊過去， 會好似有個費sir 咁既領隊你比耐性佢會搞返正隊波， 成班仆街望天打掛根本冇一個確實計劃去復甦隊波， 冇青訓， 鳩買人， 薪酬架構失平衡。難聽啲講曼聯今季都冇成蹟應該真係玩鳩完， 踢緊球員唔續約， 市場上有能力既天價， 你木狗搵幾多錢都補唔返條數。 隊波冇新血攬住班高鋒已過既球員， 變硬中遊。

希望摩狗尋晚上床訓覺之後, 今朝唔會再起身

屌撚到佢反閪皮呀

V92

我哋話robertson英甲料個手足都好難有得救

我識好多曼迷近哩5-6場波都冇再睇
個個都係睇highlight..
會唔會有人都係咁

所以上至管理層、去到碌木再加埋摩佬都要躝

請翻個足球總聯啦屌你老母
踢左幾年都仲係一pat屎

邊有highlights? 睇親都係對面攻勢，ddg撲救highlights 咋

叫干地過黎教啦 有晒佢想要既人 lkk pogba
執掂防守 換啲意式中堅番黎 拜利應該都岩佢用

摩狗唔死已經唔再需要討論用人戰術買人

你岩 睇見咁其實都想DDG出去有個好發展

我仲寄望緊人前四下年執後防 係咪太天真？

諗起我曼推中堅打三中堅

請問炒左未？

我除左琴晚場波，對上個次睇係對找卡數

摩佬走啦，錢就洗左，人又你自己買，依家同人講你隊波唔夠班，唔撚識買人就走啦。

是但搵個球迷教啦屌
都唔會出lkk做g點

lkk做g點係一種信仰

Sor, 雙曼先岩，再對上先係找卡數

我覺得前六已經好夠
前四真係諗下好啦
反正條後防點執都係咁

炒左
俾猁炒左

卡斯拿斯好波

大家今晚想抽中邊隊?

買人囉 仲用白lin 鍾斯就死得啦

雙巴

可以炒我曼炒得最勁個隊唔該
一係唔死
一死就應該要死到最盡

巴塞

最怕又中埋啲波圖吊住條命

如果比摩佬-6 拎個歐聯冠軍我就真係服喇

放心 佢波圖都唔會贏到 係輸得冇咁柒咁解

有breaking 未

而家仲難過當年帶波圖拎冠

難啲，近十年好似除左全盛疤，
其他拎到嘅防守都有返咁上下，
可以冇攻但唔可以冇防

肓 係荷甲 帽子戲法

你覺得贏到波圖？

橫掂都出局，不如抽疤菜

場場睇 冇諗過唔睇既 一唔睇＝唔使再睇英超

可能熱血反勝，八強出局，英超含撚，冇人續約

耶子當年八強
btw 真係-6 拎到歐冠，呢度大把人會親親daddy

個個短位比MK打一流
出mata one two 又一流
仆街摩佬

摩連奴：抽中波圖也不能算好籤，15年前曼聯曾被他們淘汰

无边秋叶 12-16 23:04

摩連奴在接受採訪時談到歐聯十六強沒有一支弱隊，抽籤抽到誰自己並不關心，隨後他也談到了自己的老東家波圖，他表示，即便是抽中波圖也不能算是上上籤，15年前曼聯曾經被波圖淘汰出局。
當被問到抽中波圖是否算是好籤的時候，摩連奴説：“我不這麼認為。也許人們看到了波圖，再想到了皇馬、巴塞、多蒙特和拜仁，就覺得抽到了波圖是一個好籤，但我完全不這麼認為。
“我覺得15年前的曼聯也有同樣的感覺，當時星光熠熠的曼聯被波圖淘汰出局。我真的不期待和波圖交手，因為我清楚他們是一支非常優秀的球隊。”

其實 我都有諗過 如果一陣抽中波圖 佢會唔佢話

「波圖曾經都贏過曼聯乜乜柒柒咁」

點撚知

屌佢老母
成日係到講舊時野
屌你個死人口就收下啦仆街

上年d人仲笑尻猁買法賓
話咩法賓去巴西睇袋既資格都冇

抽中利就好笑

16強點會抽到猁

摩佬收下把口啦，成績又交唔到，又要講歷史。

抽中就真係好笑

炒鳩左摩佬未

柒頭 第一日睇波呀

breaking 未呀

係咪改左制 次名對次名

Btw 做乜要quote我

次名抽次名

可能講緊足總杯呢

今日連傳都無傳過炒
反格拉沙、反摩9、反木9
直接反曼算啦，唔洗分咁多

同埋16強係唔會中同一個聯賽

你仲好笑

不如佢返去教歷史啦，係啲死廢老先成日將啲歷史掛係嘴邊

都唔好話 會唔會對同一個聯賽

宜家係連第一個要求都唔符合

你話一隊首名 一隊次名 佢唔記得16強唔可以同聯賽都仲兜到呀

想問下
早幾年摩教車拎冠個時，係咪行緊以家呢套戰術？

極少睇車仔波

抽左雷丁啦

幫摩佬轉移視線？

應該係同一套嘢，但中場壓逼快好多，兩閘防守企位收窄而唔係又上又落，閘係逼住上少玩overlap，同埋中堅得卡希爾一腳清

抽匡智盃呀

人地係世三同dc
我地得lin同lkk

炒摩未

唔好將對二線隊睇得咁重要啦

法比加斯中場識自動導航
沙皮狗單打獨鬥能力高黑奴百幾倍
世三同美連完全無得比 美連每一次引球推進都有晒畫面佢會到俾人一迫就甩 之後舉起兩隻手同球證投訴點解唔foul 同時間人地已經打緊反擊

整係個前鋒級數都差幾班波，人地DC有身位有傳控有自己搵食能力，LKK整係識拍手。

LKK除左拍手仲有撻大Q同招牌直上直落架

俾車迷鬧話唔識郁嘅費比仔都有活力過馬迪

佢就妹下妹下咁,加埋啲隊友三秒都唔現位幫波,又傳去死位俾人再攻過,
全場不停係咁loop

連登論調好似要讚咗馬迪默默遮線補位先

尋日淪咗陷咁都唔知點發現到邊個遮咗線

遮條毛咩,全部企晒喺自己禁區,一味靠人多

猁三個前鋒都踢到9號半咁，根本無得遮，連鄰居都頂唔住，話睇到有遮線補位嗰班唔知點解讀

何wayne講到好傷心

唔知點解好似有種錯覺 spin左去球員質素果part咁

是撚但 抽邊隊都係打兩場架啦

十二月前炒摩嘅話，戒J一年，有冇人跟

同意 都無乜留意其實係邊個 block 邊個截

只係知龍門至三閘線好多藍衫係到

人地射完波 我地擋完 人地又射過 之後我地解圍 之後又射過

大聲反摩等於真曼症後群

出普巴肯定hold多兩腳

好彩無出咋 一陣hold多兩腳比人搶埋個波 又有野賴呀

摩迷唔係可以無恥到入普巴數呀

唔係幾同 車仔 國米 皇馬 中間傳斷 反擊 分邊 傳中 輕輕鬆鬆
而且我都唔知曼聯有邊位叫防中

馬迪呀嘛

摩迷唔知 但摩佬一定會

諗起細緊紀念賽就覺得好撚好笑

佢請得郁邊個黎踢

原來今晚抽簽

抽邊隊都一樣係16強出局架啦

好老實，Ｅ家最想快Ｄ死既人有３個
一個係689 ，第二個係777，第三個就係摩９

有無人同我一樣

快啲歐聯出局 唔該

快啲炒再搵上一代班大佬返黎教住先
卡 rio evra 有冇教練牌

摩狗我吊你老鼠含家剷

比次機會我同摩蛇

屌你老母 你唔撚識google 呀

屌你老母真係連半個會炒既news都冇

連報紙媒體都費撚事fake news

班高層個腦裝屎

真心有冇手足對今季同未來一季都絕撚左望

就黎11點都唔炒人 點做野呀英國佬

費sir 阿嬌:呢隊係我地一手建立既曼聯嗎??

卡 McKenna 我覺得係最佳人選

係咪傳一月簽koulibally

好心酸

上年妓都係咁 但夏天一換領隊就唔同曬 如果聖誕前炒到摩狗 有半季俾新領隊試下同磨合下 下季又未必會咁差

唔好推ok?

唔撚理啦 求其搵條友有牌都唔會閪得過摩狗

係咪傳1月簽koulibally

下年12月

McKenna教過波 帶班青訓攞冠軍 又後生 鐘意進攻足球 試得過喎

最撚絕望連報紙佬9up都無

卡膠壓到班大帝 mckenna未得住

呢幾個條件再加奪冠經驗 一定係雲爺爺

快撚啲走

雙領隊

對疤比人炒456咪算

唔好雲爺爺
爺爺專賣隊長
唔想羊走呀

最好歐聯送隊硬野比曼聯，送摩佬一程啦。

睇撚死佢季尾篤定無前4先會炒摩9

佢有6/7機會中硬野

尋日大米其實踢得幾好 不過係曼唯一出路真係要領隊肯打352

plz stay daddy!

到時無人續約又簽唔到人，曼聯一沉不起

隊波而家咁對邊隊都係硬嘢啦

pls die mor daddy

抽喇

好黎好去咪算囉 多謝你帶我地拎歐霸 聯賽杯 入翻歐聯
不過係時候講再見

10月果時炒我都會咁諗
依家佢即刻吐血死

晚安 炒摩狗未？

佢自己躝咪好囉 係要人地炒佢先走

摩狗尋晚唔出普巴擺明玩野

真
唔想好黎好去
想佢快撚d死

鏝 VS 04

下體VS祖

Atletico Madrid vs Juventus

臭鏝狗死好命

我曼VS PSG

PSG

玩完

又要比人強姦

Mbappe vs young

晚安
想問下係未被psg2回合炒10:2摩佬就會躝

鈀
兩場輸10粒

歐聯好波，PSG對曼聯仲唔死

正，４５６

等PSG話俾條摩狗聽咩叫進攻足球

迪馬番來我曼主場會唔會比人屌死

屁馬包皮撚爆雙閘，諗起都興奮

456 is coming

摩９死先得唔得，廸馬仇恨值無咁高

邊入到兩球

鏝猁都好籤

炒得

對尼世三

歐聯助攻我地

lin 入到

比麥巴比456啦

T銀烏龍球

尼馬 包皮 迪馬 準備瘋狂中出

發覺連FB班外國迷都無人再打飛機

同市光榮啦

8強隨時又係佢地兩隊互咬

隊波會無啦啦負負碌碌入

兩回合輸少過3球收貨

巴黎好波

岩啊－６足球

最後2場歐聯
之後最少要等多一季先可以再踢了
摩狗好波

企開d,見到鏝狗想嘔
最好鏝猁一起陪我曼出局

正呀 摩狗等食屎啦

你都幾樂觀
無人續約既話真心沉幾年

Lin仔普巴福仔可以去同尼馬包皮打卡

穆狗食撚屎

成日見到佢地like尼馬ig

安心十六郎
快啲炒daddy

2:33

比隊咁既波我地PSG is a侮辱

無人續約，無左廸神,馬仔,靴仔,馬達，普巴都會扭走，
淨番山９,LKK高薪沉員 托住個薪金制度
曼個朵臭晒,無歐聯，有錢都無人想黎

羊仔係歐洲賽又可以證明自己

要求馬會開攻門大細, psg 多過 36 射

今季已完

Psg想贏幾多球
出聲呀

猁狗對拜

最想係咁， 無謂獻世啦

輸比psg都算好睇d

可以比psg 炒
好彩猁狗都中拜狗
一齊16強收皮😂😂😂

如果當初首名左
對下體定而家對鈀比較好

比人炒幾多球😂😂😂

首名對下體咪又收皮

好難講
猁狗班癲狗迫搶 拜班老野未必頂得住

比摩狗教咪一鳩樣
西維爾都可以輸

都係既，焦土主義，最後勝利階段，迫走班沙格拿管理層重生

但會輸得唔好睇

gg

諗起可以比迪馬瘋狂慶祝就開心了

咁又係 分分鐘對歐霸球隊都未穩贏

摩狗而家根本係全英超最廢領隊，對邊隊都係收皮

係咪都出局 輸比P$G 好過輸比波圖 多仔啦

希望先主後客 出局無咁柒

呢個真
拜今季差咗
猁隨時淘汰拜

想睇梅拿踢爆班痢狗個頭

玩撚完

就算入到8強 撞蛆鏝疤是但一隊都收皮啦

好似上次咁
淘汰臭鏝狗

對巴黎都算五五波

傻撚左？

名正言順咁輸俾鈀好過輸俾波圖摩狗又講一堆廢話

先客後主好D...第一場就比人大炒無懸念
第二場返主場就好好睇睇

猁炒到拜訓係到啦。 拜個pair中堅咁慢

好野
到時俾psg 大炒
成隊換過晒

歐聯抽波圖咪又係出局
依家抽隊PSG咪好，名正言順泊大巴
摩佬快啲躝

巴黎中後屎左好多，分組賽比人係咁中出

佢意思係兩場5:0嘅波

輸比巴黎,佢又會話人地投資幾多幾多
當然最好係16強時佢已經唔係領隊

啱呀死獌狗

尼馬包皮夠撚你成隊啦 曼而家成隊都廢

人地隊PSG可以同猁狗打對攻，點撚樣55波。

去人地主場10:1 當年疤都6:1

猁都贏唔到
你地仲FF d 咩

最驚係疤，其他都有得打

點解仲有人理嗰條咩淫婦

主場今季戰績咁點好好睇睇

原來仲有人未完全封鎖佢

馬 福
普巴 廢柒 靴
大米
其他是撚但

就係輸俾psg 佢先大撚把廢話藉口

中後屎左唔代表我曼入到波

其實2月先踢
可能摩狗躝左呢

攞番football heritage黎講

尼馬包皮都要有位先爆到
摩佬一開波就大巴，換隻前鋒打反擊實有得打

又可以睇LKK攪笑

對住阿狗又落晒腳又盛
對住宿敵猁犬反而唔咁樣玩

曼聯焦土黨成立，目標迫走摩９管理層同資方格拉沙
階段性令曼聯重生！！
第一階段係要主力無人續約，無人岩簽+無人很黎
第二階段係 輸到降班,清洗大量勝利球迷,令曼蝕大錢股價大跌
第三階段係 資方格拉沙放盤,新班主清洗管理層,再清洗隊波既毒瘤
最後階段 升番上英超，全新面目既曼聯戰勝歸來

曼都係差個前鋒，1月買個件

到時可唔可以sick leave牙 我仲想留返對手黎打飛機

遇到摩狗剋星

買過件啦
最好1月換帥換人

放心啦 一定球球都任射無得救

迪馬又可以剷草

知唔知定左日子未 諗住飛去睇

佢抽邊隊都有藉口架啦已經諗到哂
psg:唔夠人駛錢多
皇,巴,拜:人地有football heritage
波圖:十幾年前佢帶隊淘汰過曼聯
多蒙特:幾年前都贏過佢帶既皇馬

踢過歐聯既 買完都無得踢架啦 買到咩人呀可以

United's fixtures between 12th Feb & 16th March:

PSG (H)
Liverpool (H)
Arsenal (A)
Man City (H)
PSG (A)

法甲野
真係Totally No Mood To捱夜睇波
都輸撚硬

尼馬3球
包皮2球
迪馬2球
卡雲尼1球
兩回合8:0冇死

我地人腳又唔係話太差既
不過摩佬唔躪就冇得打囉

里昂：有迪球王
04: 唔熟德甲波
羅馬：有古華特個仔 成隊優良傳統

哇屌

都係換干地最適合
佢最識用普巴，佢個352好岩依家D人
1月out lkk、山狗、摩佬

今次不得了

至少5連敗

俾d咁既閪波真係侮辱

準備5連中出未

到１場當嬴

米撚再搵Ｄ唔岩風格既人黎

摩狗，請您快D 死

真係肉便器咁撚樣
只係想同DDG講聲加油

分分鐘到時走左了

認真講，
尾兩場一定輸，
係頭三場可以諗下，
但呢5場波等同直接問你
放棄歐聯英超前4，
當然輸鳩哂就一定咩都冇

宜家都仲未炒摩

5場加埋150射

辛苦過練波

放棄曬歐聯英超前4
留力主場對猁,咪俾佢地拎冠

認真既 中間有場對妓可以俾dh buffer下
其餘真係

練波啲射門邊有咁高質素

練好啲 下年自由身去邊隊都拎到歐聯

留力？
你估琴晚果場無留力打利咩

是但啦邊隊都一樣
邊隊都可以KO我地

死左邊個接
拖丹、干爹？
傑斯接手仲柒過依家

曼迷：係咪都無前四，炒左摩狗先唔好比佢破壞球隊

高層：係咪都無前四，留摩狗可以慳返幾千萬

可以享受做女人既快感

續唔到約，又要高價買人，比人工比山９,LKK

點守尼馬包皮

太睇得起我地

都係11個係哂禁區比人任射，
射足90分鐘睇下失幾多

包皮就要空位姐 尼馬小範圍突破幾撚勁

史浩克都贏到鏝去到8強我真係切
係求拜仁食住鳩普

仲歐聯前4
我估曼係英超=皇蘇係西甲咁上下料喇
皇蘇級數既球隊仲日日j球星同歐聯

無上季咁7

揾馬迪打中堅一定有空位，
企係度冇反應任爆

我地禁區琴日都比廢奴扭黎扭去都得
尼馬應該仲輕鬆

佢仲會插水，
然後無啦啦失12碼，
架大巴爛鳩哂

ajax hattrick hero daley

琴晚好似費sir睇咁耐個樣係最失望.
擰哂頭...卜比sir又係 O撚哂咀

假比數狗收下聲啦

gill都好似係到

記得曼如果冇歐聯 adidas 果邊好似比小一億

係呀 同費sir坐 不過相對好似冇咁傷心
不過都閪架啦口面

出(禁區)圈再細過

射

諗到包皮玩弄屎波,已經扯扯地

摩連奴你個仆街含家產
快d落地獄啦臭嘴狗

In Jose We Trust！

唔好弱智啦
一月十幾個後衛排住隊加盟
卡雲尼算哪根蔥?

尼馬包皮提都唔洗提
一個去皇馬 一個去我地曼聯

收到風高層終於科水俾爸爸換哂成隊
任執唔嬲

和到其中一場就當贏 要即刻幫摩佬續約

炒摩賠違約金, 不如預先俾筆違約金佢買人試埋下半季啦

全力阻止猁狗拎冠先

穆里尼奧說：“大衛（德赫亞）在更衣室裡說，那（後面）兩粒進球對他來說很簡單，但因為折射他也無能為力。”

ddg心諗你班撚樣咪撚擋啦

如果冇人係前面另外果33腳應該唔止入兩粒

迪基亞反摩
佢即係話摩狗泊架爛巴士阻住佢神救啦
下場開始入雪櫃啦

摩狗撚敢咩 ddg要佢含撚都得啦

包皮爆閘
迪馬奥脱福剷草
尼馬rainbow撚後衛
齊齊送摩狗出局

55波

皇蘇都有球王J仔

應該叫費SIR唔好再睇我曼啦
下下咁激法唔係辦法

高層無news?

佢就黎變免疫啦
都經過三任

摩狗即刻仆街死！

想睇天使鏟草

可以睇包皮點樣OUTPLAY我地個金童

包皮強姦撚羊

《衛報》稱摩連奴目前的帥位仍然是安全的，儘管壓力越來越大，但短期內摩連奴的帥位仍是安全的，球會的業務將照常進行。而且對於他比較有利的是，在聖誕賽程當中，曼聯接連迎戰的是卡迪夫城、哈特斯菲爾德與般尼茅夫，其中有2個是主場。

咪又係求打個和

摩狗快D 吐血死啦

世三沙拿都過唔到我羊
包皮浸多幾年先

應該贏唔到般泥茅夫

曼聯一沉不起真係唔好問點解，因為係抵撚死

對他比較有利的是 而家隊獌踢咩可以有利

連加特>>尼馬
包皮>>福
盧卡古～卡雲尼
55波其實真係幾中肯

呢班管理層係唔會吸取教訓
13/14 主場作客比利鏝連炒,
15/16 成季都入唔到波,
次次都唔肯手起刀落, 都唔知真係為慳錢定係覺得隊波會有轉機?

降班啦屌你老母

打字嗰陣有冇手震

有我連變64波啦

摩狗肯出fred就100%的波添啦

只要臭猁狗拎唔到冠軍
曼聯降班又有咩所謂

真係完季先炒

季尾完先炒賠少好多錢咩
定係班智撚障高層仲以為會上到前四

仲未炒真係痴撚線，個board仲對呢條撚樣存有希望。
上季都叫做第二，今季真係柒到咩面都冇晒，d猁狗friend串到不得了

法國有風吹緊話格拉沙財困
唔知係咪真

數據上侮辱性輸比猁、睇到費sir 擰晒頭、迷摩既名宿加利仔都轉埋口風、FB 瘋狂比#mouout洗版
管理層都覺得無野 唔洗炒

波台d猁狗都係啦
最搞笑係陰陰濕濕mon住曼post然後cap圖去公海
臭猁狗們辛苦了

頭三場456收哂皮 之後對阿記應冇晒信心輸埋

最尾對鏝完美咁比人炒8:0

要等到3月不如轉會窗前炒

"They're fantastic and they have been all season," Young said of the fans when speaking to MUTV. "It's disappointing for them as well as for us. We've got to try and take the positives out of the game and be ready for the next one.

"It's disappointing. I don't think there's a lot more we can say. Obviously, two deflections, but there were times when we'd got back into it at 1-1 where I felt we could have gone on and won the game but it wasn't meant to be.

"Of course it's always disappointing to concede. I think we were containing them. There was a lot of pressure in the second half, which we expected. I didn't think they were going to score and then obviously the two deflected goals — it deflated us and they go on to win the game."

唔怪得撚羊有得踢，原來都係癡撚線既

有d傾向想賣盤

摩狗死未

摩狗襯地冧

早派唔係話沙特王儲想買？
賣俾佢地啦

最好格沙拉躝啦, 賤種狗黎

搵人捉摩狗入沙特領事館啦

你咁惡

摩狗死不足惜

Extra year option on Anthony Martial contract triggered by @ManUtd. As with David de Gea, now runs to 2020. Talks continue over a 'new' deal.

成隊波踢到咁撚西竟然可以頼defections

Why Mou still here

🏟 Man Utd fixtures during February ; March:

📆 Tuesday 12th Feb:
🇫🇷 PSG (H)

📆 Saturday 23rd Feb
🔴 Liverpool (H)

📆 Tuesday 5th March:
🇫🇷 PSG (A)

📆 Saturday 9th March:
🔴 Arsenal (A)

📆 Saturday 16th March:
🔵 Man City (H)

盲勁撚到,回家吧

射波反應靈活性勁過lkk

如果尋晚有朗隊同盲,一定唔會踢成咁

比摩佬幾勁都變垃圾啦屌，唔好害人啦ching

朗隊對上一次窩利絕殺利狗

摩佬
球員青春有限
用到福仔變咗鳩跑傻仔
又成日當馬係condom咁用
仲有同妹尷尷尬尬又成日無啦啦雪佢

加入焦土黨

係既上次一早賣撚左曼啦

It would cost #mufc £24m to sack Mourinho now. £18m if the club miss out on Champions League football #mufc[duncan castles]

屌9你老味，差個6m都唔撚捨得比。 全個board 都真係食屎大

d人唔續約+買唔撚到人 條數應該點計

個6m真係豪俾狗

摩狗最好自己仆街死!!!

仲以為無前四會多幾撚多
屌你老尾 差6m 都唔撚炒

屌你老母 慳個6m

屌佢老味
叫全球曼迷集果6m俾board送佢走啦
我俾100

我比6m

屌你老摩仲唔炒

6m真係求其賣件老坑都有

屌你簽撚埋咁撚多廣告又SPONSOR又剩會無錢?

其實摩狗教波圖 國米 車仔唔差 點解黎到曼就咁

搵盲踢正前 效果會好過Lkk

摩狗一收違約金之後即刻死可以分身家俾仔女

皇馬最後一季已經比人趕走, 無球員多謝佢
車二期都回哂塘, 拎冠車果季都係好多場hazard絕殺, 最後搞到排16有眼你睇

黎得曼都係博佢頭兩季, 博唔到, 第三季d 衰野出哂黎就唔讓掃走隻瘟神啦, 到第三季只有破壞無建設, 快d 仆街死

好撚好笑

比印象中靈活

睇親廢盧都好歡樂

LKK當年俾盲完封

究竟幾時先肯炒呀
唔想2月咁多場主場打強隊都咁撚柒呀

干地係車仔個陣直頭開聲話要買lkk tim。

好撚勁 埋門應該好過lkk 又識斬波 最衰佢個身型好難係英超立足

點解成日d球員黎到曼變廢柴 去到第二隊又上曬神枱 仲要衰幾多年 就算依家隊曼 個個去到國家隊都係主力 點解一齊係曼就廢到仆街 個撚個大國腳 踢到屎咁 已經分唔到教練有問題定隊波有問題 9up完 睇咗咁多年 唔差在柒多幾年 最心up係 人地猁都上翻軌道 軌就次次都請到好教練 妓雲加又走埋都唔需要重建 鏝就唔洗多講了。。。 心up 生性d啦屌

皇室出手未 格拉沙 活華特 摩狗全部躪

木仔躪啦

我睇到呢個之後心諗千其唔好炒摩狗
等佢食5連敗
萬一有卡膠 做領隊
唔想整臭佢份cv

Hehe真係好愛獌
屌你老母肯同佢續約未

最近外國足球網好多人講緊Mason Greenwood ，呢條友好受注目

一日仲係摩狗教一日幾注目都無柒用啦，你睇下AG，夠注目啦，咪又下無得出，唔講青訓，你再睇下P仔，

真係咩

上季我地都講緊
季尾入勁多波
今年又係停唔到

原來今日又入，入左車仔3粒添

都唔算好勁姐, 計埋禽日果3粒先入得20球, 渣架
我地五大尖刀盧馬福山連 加埋都21球啦

緣木

屌罅性 升佢上黎踢好過用肥鳩古

話說摩讚lkk對利踢得好

早晨
摩狗仆街陷家鏟未

今次呢獲嘢完全體會到摩狗有幾識玩， 管理層已經控制唔到佢， 條撚樣又鳩教博炒， 根本佢就唔會輸， 當初仲好多人J 佢黎， 老豆老豆。。。屌你老母唔

成日俾人zip盲眼位

瘋狂吹奏個馬達幾耐無踢過國家隊
費蘭尼比利時都係麻麻
10號世盃都唔係踢得好，係歐國先有返狀態

數嚟數去得普巴堅料

根本呢條垃圾廢老就係度呃飯食，好彩而家全世界都彩穿左呢條廢老根本就冇料度。

差嗰6m

早晨

過街老鼠摩連奴死左未?

好想搵返摩一二d人點親親我好爸

一齊走啦仆街。。。

摩狗爆炸死左未

迷摩迷山反馬心態論嗰班撚樣

只得17歲的美臣格連活上周中亦有被紅魔鬼領隊摩連奴納入歐聯分組賽作客華倫西亞的大軍名單當中，他今仗個人獨取三球，加上迪桑貝拿特的入球，曼聯U18在戰至80分鐘時已經大幅領先4:1。
不過，迪桑貝拿特其後因為領第二面黃牌被罰離場，多打一人的車路士U18隨即上演大反撲並連入兩球。今仗有行政總裁活華特和一隊助教卡域克親臨觀戰的曼聯，最終仍得保勝果，以4:3擊敗車路士U18，淘汰這支過去五年都贏得英格蘭青年足總盃的球隊。

炒摩佬，卡膠接班，木仔陪卡膠揀蟀升新血上黎頂班老鬼

我有識人係曼聯度做
佢話高層而家有左結論
就係無論摩狗季尾有冇頭四都好
都一定會炒
但就一定係季尾 唔會季中

洗撚木狗咩 上年u18個教練已經場場同卡神坐埋一齊啦

迷山反馬反普≠迷摩
咩Logic
況且 馬仔真係無唔同到咩
佢依家會回防 以前點會見到

依家d回防回到上唔返去，反擊係自己禁區前開始...真係好咩

回防都好j? 唔講以為佢踢閘

同埋講真 一個頂級職業球員 除非專登玩野姐 唔係既話 有order叫防守 真係會唔聽教練部署咩

又唔見辛尼文尼回防回到上唔返去

前鋒j 回防
咩logic

匡智駐曼聯中心??

有冇巴打試過用香港曼聯球迷會買飛？佢係咪要同時做哂國際會員同本地會員先買到？

紅色果張卡係國際會員？
藍色果張係本地會員？

摩佬隻回防，前峰都要縮到企龍門口

新聞靜兩日當無事發生過
摩佬繼續

馬達都唔吹
唔通吹連盧福咩

冇得踢國家隊代表佢廢？
國家隊有咩競爭？
佢係曼打緊咩位 ？
有冇常規正選？
連盧福國家隊有咩競爭？

Greenwood入嗰三球都幾有料

咁如果回緊紅字個point
我曼真係得盧福連係國家隊常規主力
頂盡比埋ddg, 白lin, 華西, 山狗都係

咁都唔炒痴撚線

連福盧都係配角 英撚有sterling, kane
比利時有迪布尼 世三
主力得迪基亞 Pogba

果陣v92又係等到季尾
冇腦高層繼續冇腦

其實唔係J回防 依啲係基本
你唔跟住對面隻閘 每次防守一打二
以前Giggs, Tevez, 朗尼都會回
如果3個前鋒唔洗回 普巴又唔洗 每次防守打少4件

可能真係要賠好大筆，大過報紙咁講

咁仲on9
上季四大雞胸都仲加on9 terms落份新約

當瑞典第一中堅白連冇到

Sor 漏咗班小國國腳

9981斬果條撚樣不嬲反馬架啦

一講馬達敏感到

死開啦 摩狗
軌間碟

簽pepe啦

反馬反梳反普
其實對佢無乜嘢 係屌佢以前Hea 依家都有改善
但迷馬吹捧真係好反感 一個有潛質嘅年輕球員吹到世三咁

梳其實都好普通 係英撚情意結同大傷過先咁迷
波都唔識出 防守又唔係好 overlap其實又係基本野 係咪睇咗幾年西波就降低晒要求 以前buttner都做到

I don’t have a blog post to share with you today. I imagine that you all understand.

Thank you, as always.

馬達

Until the last day... 唔係真係唔續約呀？
我屌撚死木仔同摩佬兩個仆街

摩9 當你係CONDOM
你重救佢咁多次
以德報怨真君子

HeHe真曼

hehe真曼

嗰陣時季尾炒92正常喎
長期keep住做五弟，一直都有入前四嘅可田能
係尾二輪對west ham輸波先至冇前四
但都叫做有數字上嘅可能
如果最尾對永昌宮入十幾粒都可以贏鄰居得失球入前四
最緊要係仲有個足總盃決賽未踢

而家半季同第五爭8分，第四爭11分
我就唔信入得返頭四喇今年

老啦 買個後生算啦

不過馬達真係好好

Martial = Nani
Rashford = Welbeck
Shaw = Buttner
Lingard, Lukaku = Rubbish

第5有機會 阿仙奴場場打咁快應該唔夠體能 同埋無晒中堅 第4就無啦

V92第二季其實好過今季啦…
最少一直叫追住前四（雖然最後追唔到），又贏到足總杯
點都好過依家前四唔洗諗，但死都唔炒

HEHE可否不要走

Fred=Scholes

反馬on9 不解釋

我就真係冇見過迷馬話佢世三咁
最多都係話山狗廢俾番個位馬仔
事實山狗真係廢
反而你果班反馬手足屌撚到好似殺佢老母咁
依家全部唔撚見哂

原來nani係死扭+冇逼搶+冇無球走動+打得一邊

唔炒出年二月成個月可以唔洗睇波 對psg 猁狗 妓狗應該又係係自己半場踢

唔計ddg同馬仔應該已經續多左1年，同埋摩佬想續多撚羊一年
Mata
Hehe
Jones
大米
華西
P
依6個應該會走晒

Sor囉 侮辱咗蘭尼
蘭尼Lv，唔係風格

Jones就冇咩所謂 但屌你老母 唔續hehe mata真係快撚d死全家

我都覺得梳好普通
比盡貝蘭特料
呢度啲人迷佢應該都係因為佢靚仔+後生
佢防守唔係好 進攻唔算勁 仲要成日80分鐘就斷氣
當然你都可以話戰術問題

就係你呢d質素廢人當寶咁吹奏
外人睇你果幾條友垃圾咋

jones就9成走嫁喇，到時先入番個正常少少既後防
大米話走都話左成年，華西直頭冇埋影，到時又要買加閘
hehe都叫做有聽聞會續，但mata直頭冇
P仔變到可有可無

佢一日未練好出波，一日都只係2線

Hehe P之外其他都無乜所謂

以前加盟完嘅都會變大隻
白Lin快啲變硬啦

Mata救撚左隊閪波幾多次
華西都老 續唔續問題不大
其實大米幾好用 冇進攻但起碼防守ok先 摩狗對親強隊出大米都踢得幾好
其實係邊個吹到P仔好勁咁 明明就普通料 對白禮頓俾人一逼就甩

變大隻完就變慢同變鈍

青訓光環

關咩事，就算唔係國家隊，宜家嘅馬達去任何一隊豪門都係踢後備啦

未必嘅 迪基亞都愈來愈勁
又唔係變到盧卡古咁
況且 白Lin本身都慢同鈍
變硬漢都好

但起碼會前過你先

球會2個教練都冇放佢做絕對主力，國家隊換埋教練又冇選佢入隊，係喇係喇，全世界都逼害緊馬達

咁又點，起碼我有得踢世界盃入埋4強先

hehe同mata可以留，但其他就算啦
連美麗都排先過P既咁就無謂晒人時間

我都諗唔明P仔可以喺邊隊英超球隊立足到 佢係幾好波 但係又好似冇咩邊個位踢得特別好 翼又唔夠快 中場又太單薄 俾人一逼就甩

返西甲

岩呀
咁連應該去中游都打後備

練好d交波同傳波 冇咁閪先出聲啦

咁馬達連連加特個位都爭唔贏就死返落英冠踢啦

廢連控個波都未掂啦

其實大米幾好用 冇進攻但起碼防守ok先 摩狗對親強隊出大米都踢得幾好

明明之前出馬達打右既話,放大米係佢後面係最好,唔攻起埋守到先
好過華西攻就上來橫傳,守就任人爆

死用matic lkk 點會有前途

睇下曼聯而家幾勁
連carry出黎架
同摩狗一齊躝啦廢柴
咪頭岳岳
係呀
叫緊你呀
廢人支持廢人

你喺你老母個西到執返個腦先出聲啦

出到老母就知迷連幾低賤

係呀，宜家係連加特carry出黎嫁，如果靠馬達carry踢緊護級了

如果論
迷連可見一班

話中前場冇人逼搶 出馬迪搶條毛咩 一俾人過左回身都追唔番 有hehe fred又唔撚出 淨係識blame自己啲球員

講你老母就低賤？你老母有幾咁低賤唔俾人講得呀？

迷連 食藥喇

連踢中游都要打後備呢句就唔係如果論？自打嘴巴
柒夠未

睇你交波閪到
唔夠人撞又成人掛住舉手
走位又走得閪
控波都廢事講
玩ig啦去

做夠小丑喇你，可以縮返入老母個西到，咪再衝出黎柒

最想睇fred matic hehe

管理層係咪應該同球員開次大會 問下重有幾多人重係服摩狗既 如果無人服又換教練 咁重踢條撚咩

又轉移話題
係呀，但係我日日玩ig都仲有得踢國家隊正選，球會仲騎撚住你馬達啦

如果論
迷馬達可見一班

And Giggs feels that the players need to be held accountable for the performances they are producing.

He added: “Jose takes a lot of stick, rightly or wrongly, but the players have got to take responsibility as well.

“He’s not the one out there miscontrolling it, he’s not the one going out to Mane like Herrera did and making a stupid challenge

廢中唔洗教 曼迷唔歡迎佢

我幾時吹奏馬達

睇佢話rashford=黑b都廢事同佢討論

錯過左live睇狗咬狗

連加特同摩狗一齊斷腳死

唔緊要 日日都有

Fact check，原來連傳波無馬達迷講到咁衰

Cleverley傳波都有9成

得啦得啦

呢到大把印象流

俾會員拖累姐

又到聖誕助攻1001

25

數據靚唔一定勁，但勁數據一定反映到，馬達個數據反映咗乜？

1001